CSL狗也不屌

地鐵用唔到 商場用唔到 屋企又用唔到